（理性分析）警察請入，你地真係就快輸！

拿～平時我都叫你地黑警/狗/死全家。

但係呢個post，
我想平心靜氣同你地分析下個局勢。

政府唔撐你了！

由最初柒婆、高官、中聯辦、國務院都撐你地，
什麼對你地嘅肯定、合情合理。
到今日，開始拎獨立調查委員會岀黎談判。
你們應該要意識到，
警隊會係第一個被犧牲。

話我完全無分化就假嘅，但都睇下我講得有無道理。

依家：

- 微博網民開始屌香港警察
- 中聯辦話停止暴力後，考慮成立委員會
- 柒婆割蓆警隊，叫你地日日自己開show解話

即係，港共、中共同支那人都已經唔撐你地。
撐你地嘅，得返香港班無文化廢中廢老。

如果你地繼續堅持與民為敵：
1. 禍及全家
2. 港共清算

如果調轉槍頭，都仲有生機，
贏面仲要好大。
因為港共連最後防線都反了。

所以，我真係好希望你地諗清楚，
想唔想休息陪下老婆仔女、拍拖、打機，
定係仲想日日30幾度full gear係街曝曬。

請冷靜諗我我講得岩唔岩，
如果你係認同嘅，麻煩些牙俾你地啲同事睇。

Thanks.

有d popo 超深藍 唔到最後一刻都唔會知道被背叛

首先，唔係講緊警察，係講緊你班前線狗，dirty job 就你地做，職又無份升，出事又要揹獲，慘過地底泥

有腦早就識諗

但班防暴、畜聾同所有有到示威現場濫暴鎮壓嘅都無一個無辜

有腦都feel到啦

做人做狗自己簡

我地可唔可以整張人物關係圖出來，睇下唔同既人物點樣同警察割席？

有埋 quote + 日期

仲有，你哋已經如同過街老鼠，除咗自人撐你哋自己，已經眾叛親離，差唔多與全港為敵。
巿民對你哋怨恨已經唔單止你哋自身，仲有你哋下一代。
起碼我第二時一定同我啲仔囡講，唔好同警察，警察兒女接觸，當年佢哋老豆老母泯滅人性，大大力打巿民，槍槍瞄巿民頭黎射，催淚毒氣一打一打咁射。完全冇咗人性，出賣香港，出賣香港人。
呢啲人嘅仔囡，唔方好人。
警察，放下屠刀，立地成佛。
引疚辭職啦！
咁做，值得咩？

推下先 人地叫你玩證物就拎黎玩
用下自己個腦嘛
唔好再柒落去啦
同香港人一齊打港共政權啦